(C組) 法國澳洲丹麥隊長聯署去信要求取消秘魯隊長古里路禁賽令

FIFA World Cup
‏

Captains of France (Lloris), Australia (Jedinak) & Denmark (Kjær), who are in the same group as Peru, sent a letter to FIFA asking to allow captain, Paolo Guerrero to play in the World Cup after he got banned due to testing positive for cocaine.

He has now been granted to play!

尋晚復出友賽即刻入2球